長沙灣邊度有得自己洗車？

長沙灣 深水埗 區

有車揸去遠啲洗有咩所謂

荔枝角有自助洗車

瓊林街有

電腦就有幾間，自助好似唔多覺

開左唔係好多個月, 80蚊30分鐘, 前一排送多10分鐘, 基本上都夠用
其實唔算平, 但岩哂D鐘意自己洗車既人
好似叫Billy

之前洗過唔錯

好似唔錯
自己洗先有心機洗甩啲泊露天既漬，平價手洗同無刷都係唔乾淨。

個場又窄又焗，設備又唔掂，不了

真係好焗
洗完一次，買左把worx槍自己打水洗算

$80/30 min好撚貴喎

入元朗都係40蚊35分鍾

ching點解咁講，我去個幾次個場都闊

如果隔離冇車咪闊囉